點睇男仔一句話發展得太快就飛左我？

一句話發展得太快就飛左我
有無諗過我感受 我鐘意你 我可以點？
叫我以後仲點信男人
其實你係咪玩緊我。。。

我訓唔到教 可唔可以教我點樣先訓得著

屌完先太快？

咩原因都係藉口
講到底都係唔鐘意你
絲打move on啦

中出即飛？
你太易得手梗係唔珍惜你架

玩你/藉口

快成點？有冇董建華做特首咁快？

無上床啦

唔係 無上床

唉女人真係好犯賤

全靠你我遇著誰 談甚麼都已減七十分

幾耐？做咗？

我覺得其實成理由
當一個男人有性衝動：
可以係見到你心跳、
可以係大量身體接觸引起嘅心跳加速、
可以係你外表好吸引⋯⋯
要講「我鍾意你」係好容易

因衝動而結合

到衝動過後
男人返回理性 發覺你嘅性格佢接受唔到
發覺佢對你一時嘅衝動 包容唔到你地性格之間嘅矛盾
咁佢自然會後悔

好少少嘅 分手
衰嘅 當你係Mary公仔

經一事 蔡一志啦
老土啲講
下次俾啲時間了解下佢
都俾時間佢冷卻佢嘅衝動 再了解咗你
先考慮一齊啦

除非你想做公廁

絲打加油

我都好怕呢份衝動過後 佢都會離開我
本來自己份人已經又毒又悶 佢一定好快厭
成日覺得佢對ex仲念念不忘

絲打你哋係點樣認識?

試過類似 唔好等佢 唔值得你等

我都係咁同我好鐘意既女人咁講
而且係最熱戀既時候 我覺得自己俾唔到幸福佢
好自卑
但講完之後好後悔
我氹返佢既時候 已經太遲。。。
好後悔 我好自責好內疚
但咩都做唔到
我重係好愛佢 好想再續前緣

慢慢來比較快

當年試過用依個理由飛左老婆，但依家結左婚生埋仔，間中佢都提下

絲打呀
我都係一樣 佢都係咁同我講
話了解 依家都唔知去左邊

算把啦，快d放低佢搵過第二個真正愛你嘅人啦。
一個人唔愛你，你做咩都係錯㗎啦

九成又係貪人靚仔搵件mk啦
毒撚會講得出呢句咩

其實感情從來都唔可靠 話變就變 move on吧樓主
佢選擇唔拖住你 你都唔好再拖住自己了

十成有新目標

何為快